其實香港有冇能力破壞支那經濟？

英國人喺美國嘅春袋係碼頭嘅茶葉
支那人喺香港嘅春袋應該係中環嘅金融

而家ibank員工已經七成支那港漂 好多背後就係支那權力中心 可見幾重要唔係一時間取代到

如果立23條進入內戰 比暴徒屠殺佢哋 支那會受乜嘢情度影響？

首先迫佢嘔番一萬億
要時間，不過唔難
高失業率一定藍絲死多過黃
政府要選票比自己人一定要出手
派錢最簡單直接，其他方法做完都完左選舉

紅色資金就嚟盡辦法令佢蝕錢，令佢賺唔到錢，罷用罷買

Push